{
  "Business intelligence and analytics platform for data visualization": "数据可视化的商业情报和分析平台",
  "Server URL": "服务器 URL",
  "API Version": "API 版本",
  "Site Content URL": "站点内容URL",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Personal Access Token Name": "个人访问令牌名称",
  "Personal Access Token Secret": "个人访问令牌密钥",
  "Your Tableau Server or Tableau Cloud URL (e.g., https://10az.online.tableau.com)": "您的Tableau Server or Tableau Cloud URL (e.g. https:///10az.online.tableau.com)",
  "Tableau REST API version (e.g., 3.19, 3.20, 3.26). Check your Tableau server documentation for supported versions. Use 3.26 for most Tableau Cloud instances.": "Tableau REST API 版本(如：3.19, 3.20, 3.26)。检查您的Tableau服务器文档支持版本。大多数Tableau云实例使用3.26。",
  "Your Tableau site name (leave empty for default site)": "您的Tableau站点名称 (留空为默认站点)",
  "Your Tableau username (email for Tableau Cloud, or domain\\username for Server)": "您的Tableau用户名 (Tableau Cloud, 或服务器域名\\用户名)",
  "Your Tableau password": "您的Tableau 密码",
  "Name of your Personal Access Token": "您的个人访问令牌名称",
  "Secret value of your Personal Access Token": "您的个人访问令牌的秘密值",
  "\n## Tableau Authentication Setup\n\n### For Tableau Cloud:\n- **Server URL**: Use your Tableau Cloud URL (e.g., https://10az.online.tableau.com or https://us-east-1.online.tableau.com)\n- **Site Content URL**: Your site name (leave empty for default site)\n\n### For Tableau Server:\n- **Server URL**: Your Tableau Server URL (e.g., https://tableau.yourcompany.com)\n- **Site Content URL**: Your site name (leave empty for default site)\n\n### Authentication Methods:\nChoose **either** Username/Password **or** Personal Ac": "\n## Tableau身份验证设置format@@1 ### Tableau Cloud:\n- **Server URL**: 使用您的Tableau Cloud URL(例如，https://://10az.online.tableau.com 或 https://us-east-1.online.tableau)。 om)\n- **站点内容URL**：您的站点名称(留空为默认站点)\n\n### Tableau服务器：\n- **Server URL**：您的Tableau服务器URL(e)。 ., https://tableau.yourcompany. om)\n- **站点内容URL**：您的站点名称(留空为默认站点)\n\n### 认证方法：\n选择 **either** Username/assword **或** 个人访问令牌：\n\n#### 选项一：用户名和密码\n- 输入您的Tableau 用户名和密码\n- Tableau Cloud, 使用您的电子邮件地址作为用户名\n- Tableau Server, 如果使用 Active Directory\n\n#### 选项2：个人访问令牌(推荐)\n- 转到您的Tableau账户设置\n- 生成个人访问令牌\n- 输入令牌名称和秘密\n\n**Security Note：** 个人访问令牌被推荐用于生产，因为这些令牌提供了更好的安全并且可以单独撤销。\n",
  "Download View": "下载视图",
  "Run Extract Refresh Task": "运行提取刷新任务",
  "Refresh Workbook": "刷新工作书",
  "Find View": "查找视图",
  "Find Workbook": "查找工作书",
  "Download a view from a workbook in the specified format": "从指定格式的工作簿中下载视图",
  "Runs the specified extract refresh task and returns job information": "运行指定的提取刷新任务并返回作业信息",
  "Refreshes the specified workbook immediately": "立即刷新指定的工作簿",
  "Finds a view based on name (URL name)": "基于名称查找视图 (URL名称)",
  "Finds a workbook based on ID or content URL": "基于ID或内容URL查找工作簿",
  "View": "查看",
  "Format": "格式",
  "Max Age (minutes)": "最大年龄(分钟)",
  "Image Resolution": "图像分辨率",
  "Visualization Width": "可视化宽度",
  "Visualization Height": "可视化高度",
  "Page Type": "页面类型",
  "Orientation": "方向",
  "Extract Refresh Task": "提取刷新任务",
  "Workbook": "工作书",
  "View Name": "查看名称",
  "Search By": "搜索者",
  "Workbook ID": "工作簿ID",
  "Content URL": "内容网址",
  "Select the view to download": "选择要下载的视图",
  "The format to download the view in": "要下载视图的格式",
  "Maximum age of cached data in minutes (default: 60)": "以分钟为单位的缓存数据的最大年龄(默认：60)",
  "Resolution for image format (high for maximum pixel density)": "图像格式分辨率(最高像素密度)",
  "Width of the rendered image/PDF in pixels": "渲染图像/DF 像素宽度",
  "Height of the rendered image/PDF in pixels": "渲染图像/DF 的像素高度",
  "Page size for PDF format": "PDF 格式的页面大小",
  "Page orientation for PDF format": "PDF 格式的页面方向",
  "Select the extract refresh task to run": "选择要运行的提取刷新任务",
  "Select the workbook to refresh": "选择要刷新的工作簿",
  "The URL name of the view to find (e.g., Sheet1 from /views/workbook/Sheet1)": "要查找的 URL 名称(例如从 /views/workbook/Sheet1) 的 sheet1",
  "Choose whether to search by workbook ID or content URL": "选择是否通过工作簿 ID 或内容 URL 搜索",
  "The ID of the workbook to find": "要查找的工作簿的 ID",
  "The content URL of the workbook to find (e.g., \"MyWorkbook\" from /workbooks/MyWorkbook)": "要查找的工作簿的内容URL(例如，\"MyWorkbook\" 从 /workbooks/MyWorkbook)",
  "CSV": "CSV",
  "Image (PNG)": "图像 (PNG)",
  "PDF": "PDF",
  "Excel Crosstab": "Excel Crossstab",
  "Letter": "信",
  "Legal": "法律",
  "A4": "A4",
  "A3": "A3",
  "A5": "A5",
  "B5": "B5",
  "Executive": "行政机构",
  "Folio": "Folio",
  "Ledger": "账单",
  "Note": "说明",
  "Quarto": "Quarto",
  "Tabloid": "Tabloid",
  "Portrait": "头像",
  "Landscape": "横屏模式",
  "Workbook Event": "工作簿事件",
  "Workbook Refresh Event": "工作簿刷新事件",
  "Datasource Event": "数据源事件",
  "Datasource Refresh Event": "数据源刷新事件",
  "User Deleted": "用户已删除",
  "View Deleted": "查看已删除",
  "Label Event": "标签事件",
  "New Job": "新建作业",
  "List Extract Refresh Tasks": "列表提取刷新任务",
  "Triggers when a workbook event occurs (created, updated, or deleted)": "工作簿事件发生时触发器 (创建、更新或删除)",
  "Triggers when a workbook refresh event occurs (started, succeeded, or failed)": "工作簿刷新事件发生时触发器 (启动、成功或失败)",
  "Triggers when a datasource event occurs (created, updated, or deleted)": "当发生数据源事件时触发(创建、更新或删除)",
  "Triggers when a datasource refresh event occurs (started, succeeded, or failed)": "当发生数据源刷新事件时触发(启动、成功或失败)",
  "Triggers when a user is deleted": "删除用户时触发",
  "Triggers when a workbook view is deleted": "删除工作簿视图时触发",
  "Triggers when a label event occurs (created, updated, or deleted)": "标签事件发生时触发器 (创建、更新或删除)",
  "Triggers when a job matches the specified criteria": "当任务匹配指定的条件时触发",
  "Lists extract refresh tasks for the site": "列表提取站点的刷新任务",
  "Event Type": "事件类型",
  "Job Type": "作业类型",
  "Status": "状态",
  "Select the workbook event to trigger on": "选择要触发的工作簿事件",
  "Select the workbook refresh event to trigger on": "选择要触发的工作簿刷新事件",
  "Select the datasource event to trigger on": "选择要触发的数据源事件",
  "Select the datasource refresh event to trigger on": "选择要触发的数据源刷新事件",
  "Select the label event to trigger on": "选择要触发的标签事件",
  "Filter by job type (optional)": "按作业类型过滤(可选)",
  "Filter by job status (optional)": "按作业状态过滤(可选)",
  "Created": "创建",
  "Updated": "已更新",
  "Deleted": "已删除",
  "Refresh Started": "刷新开始",
  "Refresh Succeeded": "刷新成功",
  "Refresh Failed": "刷新失败",
  "All Job Types": "所有作业类型",
  "Refresh Extracts": "刷新摘要",
  "Increment Extracts": "增量的提款",
  "Run Flow": "运行流",
  "Refresh Datasource": "刷新数据源",
  "All Statuses": "所有状态",
  "Success": "成功",
  "Failed": "已失败",
  "InProgress": "进展中",
  "Pending": "待定",
  "Cancelled": "已取消"
}